日月神報又幫警犬老屈

日月神報又幫警犬老屈

你貼嗰份東方嚟喎

咁樣即係點
蘋果寫嘅意思都唔係扮示威者去衝狗屋
只係影人大頭事敗走番入去

一名便衣警員早前由夏慤道花園附近走出來，要求示威者停止以障礙物堵塞警總，隨即被大批示威者包圍及追趕。該名警員沿走上警總正門電梯暫避期間，被示威者以雞蛋擲中。經立法會議員楊岳橋及譚文豪協調後，該名警員經車閘返回警總內。

根本now都係咁播